(爭萬5連署咋)請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

推

我無野講 我要見律師

仲爭萬5 但呢萬5好難呀

唔係好識睇 而家係9萬5千幾人簽左?

台灣人肯簽,唔好講5萬,50萬都冇問題,佢地唔爭氣有咩辦法

推推推推

3萬5簽左

可能佢地唔知

有冇人有台灣論壇既賬戶
POST過去